螞蟻洗咁多錢請律師ibank搞上市點知份prospectus連攬炒巴封email都不如

建議攬炒團隊可以轉行幫人搞上市 d risk factors 尾到

成間大行 可以比一條友寫信收皮

課金課得一d都唔冤枉

寫本書仔先幾百萬,開個眾籌就有啦

螞蟻請番攬炒團隊,可以順利搞番二次上市